拜登內閣缺乏亞裔要員 遭民主黨黨友「逼宮」

美國參議院正投票任命多位新政府內閣人選，周二，兩名民主黨參議員對提名人選投反對票，原因是拜登總統內閣缺乏足夠亞裔代表。白宮晚上表示，同意增加一名美藉亞裔人士或太平洋島民（AAPI），加入內閣擔任重要職位。

白宮發言人普薩基（Jen Psaki）在聲明中指，拜登已明確表示，新政府班底將反映國家多元民族，這一直是他們的目標，因此將增加一名亞裔人士擔任要職，代表不同族群聲音。不過，白宮沒有透露誰人將擔任這個職位，或職位是否新設等問題。

副總統唔係亞裔咩

習近平見到唔發你圍就假啦

印度一早脫亞入非啦

突破盲腸
已經當左黑人

可能講緊East Asian同South Asian

拜登邀請習明澤做新聞發言人啦

哈佛大學高材生加中國第一千金

證明美國佬都唔知亞洲有咩國家

想安插五毛入去

North Asian 呢?

加個亞裔，唔係代表政策會幫到

鄧小平個句 "不管黑貓白貓，能捉到老鼠就是好貓"
講得好啱 最緊要做到野 而家左膠搞埋啲on柒9野 根本冇撚用 純粹貪好睇打飛機

係左膠思維， 唔係邊個弱勢， 就係果種人咩？
果陣都有大把男話自己係變性女人
大把白人話自己係黑人啦

係咪以為共產黨就一定係亞裔?

整多個位比佢掃垃圾，等班asians收嗲

成個政府唔講能力 只睇膚色 痴撚線

依家係膚色至上嘅年代

換哂做共產黨員算數啦

依家係咪黃命賤

冇人當佢亞裔
全部當佢黑人

歧視呀 痴撚線

brown lives matter